[又中打手伏]果套平安谷都叫好睇？

做左2，3集，都唔諗住睇，因為啱啱睇完好好笑既誇世代，

比連登幾個打手post講到好好睇咁，又話咩少有深度劇，又話估唔到會做呢個題材，咁我又睇下

我一睇已經做緊燒死陳瀅，咦，真係拍鬼估喎

我屌佢老母，一集唔洗就同我講d鬼係人扮

之後唔洗講已經一個鬼字都無再出現過，反而係做左古裝版既棟篤神探，集集就睇黃浩賢同陳凱琳查案

初初都諗有樣野係無錯既，真係tvb少有既題材，又女權，又鼓勵自由，又講到受過西方教育會好聰明咁，一反親中形象，一路睇都幾刺激，形住第二日tvb d高層會比人拉柒曬。點知

我屌佢老母，原來係抗日劇 。已經唔撚想再係呢個標題講落去

講下拍攝手法同劇情

我屌佢老母，我晚晚花1個鐘睇佢，佢比左8成廠景我，再唔係就係古裝街嘈交

祠堂門口，吊死女人，全部係古裝街，我屌你咩，睇唔出咩？

講開吊女人，劉江都唔知依鄉例吊左幾撚多次女人，又次次都比人救走，都係比同一班人救走，有無咁戇鳩既村長

劇情唔合理，睇到保長用鐵鏈鎖住個老婆已經無乜心機睇落去，都唔撚合理

啱啱又有post吹奏，真係忍唔住要講出黎

係咪要話比大陸聽 香港人都話抗日劇好睇啊阿爺，可以入貨啦

唔係話好好睇
但起碼好睇過誇世代，溏心風暴3同無間道呢堆垃圾

同意

抗日？

邊到抗日 堆山賊又食大鑊飯又全民大煉金，擺明影射緊 最後仲應該係國民政府打走山賊，政治極不正確

佢夠膽咪入囉 呢幕有支那人都覺影射緊公民廣場，不過其他人自我安慰話佢多心姐

男權vs女權，實際係影射強權vs民權，雖然間接過誇世代直出2047核爆，但其實抽得仲入肉

一個叫周學民既老師同另一個女仔畀人綁起左，畀班唔講道理既男村民用鄉例處置，班學生睇唔過眼衝入祠堂前地保護佢兩個，但班學生繼續畀班野蠻男村民暴力對待，d女村民細路阿媽睇唔過眼終於覺醒想反男村民，最後大家推推撞撞炒埋一碟變到上面幅圖咁 話係唔小心寫咁既劇情出黎都無人信啦，港豬c9同戲入面班女村民會開始識反都係因為細路。

套戲d男村民舉動仲支那人劣根性刻畫得好傳神：割席，有錢唔得都變得；送個仔出外國讀書，自己繼續用舊果套強權管人；攞住支槍叫大家講道理；明明自己都係被欺壓果個，但就幫手去欺壓更低既人；讀最多書果個最無風骨下下都附和當權者；一講錢就反面，人地無左個孫就話一向係咁，自己無左個孫就一定要追究到底。都唔係一兩集係咁，成套戲一直都有班廢老叔父展示魯迅筆下吃人禮教，支那人既醜惡

呢套野俾我感覺係眼高手低版既火舞黃沙就真

初初青蘭自焚果段真係好好睇，
去到初一惟明北杏畀人綁起果段都仲好正，之後查立秋單案開始慢，仲多左好多笑料氣氛緩和左（雖則係烘托水雄呢個角色），最失望就係女人開始覺醒反果段開始，好似畀人剪左好多咁 由零到完全覺醒sharp一聲既事，有d野舖左線但竟然無左件事。最後山賊呢段雖然無大反駁位但一集爆晒出黎好暴走feel

Tvb劇睇完就算啦
仲戇鳩鳩打咁多字屌人打手

係

我覺得得一part part好睇
未去到神囉

咁似講緊依家嘅？